黎緊10月會去英法意旅行+影婚照，想帶啲野宣傳下光復香港

大家有無咩好建議？我想去外地為香港做啲野，有諗過帶「光復香港時代革命」旗幟🚩